未訓既咪入黎傾下計囉（118）

！！！！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

比你趕得切
冇得鬧樓豬

1001岩岩好係我

呂小姐變深紅絲？

樓豬你真係好叻！

真 其他人唔識欣賞你

幾時開188

玩針對啊！？

樓豬開始進化到1001準時開post
唔會浪漫一分一秒

Fk...

勁喎

又1001了

就快開定199

唔緊要 你係我既滄海遺珠

答案：187之後

我叻唔叻！

唔好講出黎

真 有無獎勵

勁
駁唔到

進化左既樓豬

真

點識女

不自爆 不遲開 不發癲

頭先行去跳海果個獻花位
唔知我搵唔到定比人清左

好叻

你兩個

維尼sir

你收皮佢不知幾浪漫

識仔會快d

大聲笑左

收嗲啦

我答錯咗咩

Speed dating

就咁識
如何？

喊到好心酸

頂
我最浪漫了

都唔係㗎我都用咗好耐先識到

幫你抹眼淚

好

樓豬？

天才維尼

取笑

不要哭了美女

係

連登無真絲

叫咗你唔准笑得咁大聲

幾時都話你最識貨

抱
奇在

一句就收皮，朋友卡都懶得俾

我好醜所以可以繼續喊

傳奇係靚啲

搵男朋友抒發下會唔會好d

無阿無阿

7head

傻啦你點樣喺頭三句就吸引到對方繼續追問落去好重要㗎

想打7佢

依加進展點？

唔笑你

yes
fack checked

醜女都唔準喊

細聲講 大聲笑

我小
小靚

我仲未沖涼

Life is so fking hard

真？

淨係可以大聲講細聲笑

我而家去沖

我都未

好難
就算上網都好難

Ok join

喊既原因係佢而黎？
咁呢度d巴絲陪你

乖

收到

Join join join

你小妹

發臭喇

你好臭

香過你

楚

廚

頭3句要吸引人又要合情理真係好難

我欣賞 但你可唔可以唔好自言自語

正?

德

我香d

有乜想傾

你話呢？

乜都傾

Hi everyone

學校post識左個幾靚 但

01:04

hi

不
我正點

衰咩啊你

燒雞翼

hi俠

呢個真
終於認

這裡是自說自話王國歡迎光臨～
在這裡胡言亂語才是正常事情～

例如呢？

正你一點

如浮雲未知曉

辣姐！

我鐘意呢個稱呼

邊點

想食燒雞翼

型唔型？

你認錯人

呢點

小型

好撚肚餓

蜜糖燒雞翼正呀

唔好咁gay 好冇

起咗你底

做咩唔食

Why not
Gay 正呀

1日1mask

想同你搞gay

仲唔夠靚？

唔好

而家煮

我都呼返塊先
靚女絲打

我懷疑你追蹤我
次次都秒回我

一齊fu

想變到你咁靚

我係bot mon晒所有人

我1你0 OK？

唔靚

你淨係秒回佢

浮雲（bot)

回楚B
都係個啲野
雖然已經淡咗好多 但我都係想等佢返嚟搵我...

永動post

見係你咁靚仔咋 可以

靚女絲打咁謙虛 真係抵你天生麗質

識得？你點知我靚仔

我地又變番兩星期前既我地了

呢個係我既能力黎 隔住個moon就知

心事巴
好亂 都唔知自己到底諗緊啲咩

我係萬人迷

真
追緊

我都係....又要迷路了

拖返囉

壞左啦應該

慘

唔一定既
我屋企部洗衣機都試過
可能條喉穿左/鬆左

其實如果係水喉接駁位老化漏水，好易搞。

獨

頭姐！

如mk未知曉

煮埋比我

照鏡黎咩？

柔柔國王

子子

大家可以望住我減肥

晚安 畢地

自貼thz

拖完 屌 又嘔水 好撚唔聽話部野

塞住佢把口啦！

人黎 塞住佢把口！！！！

頂 比人發現左

早抖

國王有咩吩附比刁民呀？

奶返乾

48我知自己唔食晚飯一排就會瘦番

但係淨係靠唔食野好易反彈

飲到嘔都未乾

唔食野減肥係最傷最治標唔治本來架喎
食三餐做下運動會減到

係架

我本身食好少嘢 但係唔知點解baby fat always follow me ar dkgh

想減肥又唔做運動唔控制食野既係犯賤同唔努力
自己諗

見到呢個post就好想含佢條撚
唉 一啖好冇 含一啖我走以後唔煩你

最近點呀？認得你。
有無私底下搵佢？

我都想含

咁想含撚

各位巴打誠實啲講自己接受到幾多kg啦，

一直講無所謂，絲打就唔會的起心肝去減肥

真
認同
身邊啲男仔輕到仆街

放低緊佢

要睇埋身高

有無咁想含

唔係無所謂呀！做朋友咪無所謂囉
睇比例架嘛 我好撚誠實

佢地廢囉

er......
斬攬果斷d呀

無所謂呢句真係

冇得太果斷 話晒都係發夢fd

你好重咩

閃去沖涼先個肚呢幾日都好脹...

咁4字尾咪正常囉 咪再減
做運動操少少肌肉 firm d就好睇啦

女仔骨架大 點減都冇用

50樓下

我屎忽大
點減都仲有

自己發好似我咁
睇你想點既啫

屎忽大是但啦

我一直都話自己廢

嗰舊仆街骨都好大

呢個真

屎忽大好過冇屎忽

早

真呀

只能接受

又係你隻含撚怪

上次傾笑死me

分啲比你

你好衰

屌 頭先晚飯都無食訓到11點半
仲要發個好恐怖既惡夢

次次都係

女大先有用

覺得佢幾風趣

好想追住佢條撚黎含 含到佢驚

發咗咩夢

明明咁已經溝到大把仔

但係唔係佢想溝個個

真係想知？
講真幾恐怖

對住鍾意既人show唔到風趣嗰一面出黎

分享下無畫面我應該唔驚既

渣

係一個唔知有幾高 木條地板既地方 ok大 有好多可以跳過距離既空隙 知道跌落去死硬既 我同中學班同學係上面唔知做乜 全部都好習以為常好輕鬆咁吹水 得我一個係度望黎望去好小心咁睇路行 過左陣有個on9仔向後望向前行跌左落去 望住佢跌 我第一時間都無望落去 係另轉面咁 之後就彈左去第個畫面 （可能因為呢個跌落去既人係中學個陣唯一無好感既人） 彈左去第度就有差唔多既情況 係第二個跌 唔記得左係邊個 咁跟住望落去 突然變到可以落到去既高度 就落去搵人 見到兩個d頭髮各自散開兩邊 應該係個頭係埋附近 印象中就模糊左 無見到身同血之類 總之就係知道佢地死左 最後第日全班著晒黑色西裝返去班房 我最遲入去見到全班埋晒位坐 我就行返去自己位坐 望兩望就彈左個畫面返屋企

劇終。

真毒唔識

點解 記 得咁清 楚

應該係話對普通人同the special one既態度會唔同 就未必講得咁放

我一陣就會唔記得

因為一醒就有人問，打左落黎

寧願唔打 快啲忘記

要分啲去對波度

係咪呢排睇得太多屍體發現

咁醒左知係夢仲有乜好驚

德德我唔知點解想像到你追撚含

恰到

因為你先入為主覺得我係gay同埋你有睇bl

唔知

我無睇bl的
因為你成日想gay其他巴打

又話唔恰

9up sir黎

都話唔係我講

記得好似你同糖醋魚傾大陸小說 以為你係睇大陸bl ，記得佢係睇bl

樓豬

真
你估我唔想大大聲同佢講我想含你條撚咩

支持

嘻嘻嘻

你真係好好笑 好鬼q

放棄緊 努力緊唔諗起佢
無奈佢條撚太出色

雖然未見過

唔諗唔諗唔諗唔諗唔諗

傻咗

你唔想奶你女神塊閪既

no matter how sick the world was
we survive until the dawn
no matter how sick the world is
we fight until the dawn
no matter how sick the world become
we insist until the dawn

咁你點知 成日掛住含撚

笑死me

淫得黎又好好笑好q

真 好好笑

咪撚搞9我

胃痛 瞓唔著

浮兄你岩唔岩？

呢度既巴絲陪住你

不過我好眼訓
訓先

聽朝見

我個仔黎你要唔要做埋我個女？

岩唔岩咩

倫亂我唔得

邊到亂左

想食越南湯河 要有塊蝦片嗰啲

大佬呀你第一句就陰聲細氣人哋都冇意思再聽落去啦
要吸引到人哋主動去關心停追問你嘅嘢好緊要，同埋簡單睇到你嘅性格形象
「咁我就簡單直接啲，我成副身家就有六憶，今晚就可以生」呢個係電影情節用咗浮誇嘅手法，但係就可以話畀大家知點解要先聲奪人乘勝追擊，頭嗰幾句要畀多人眼前一亮嘅感覺，仲要唔好淨係做到啱啱合格，如果唔係你只係一個普通好人，咁我使乜揀你？同其他人冇咩分別
同埋最緊要唔好緊張眼神接觸同埋親民啲囉
如果唔係人哋覺得你高攀不起

自己去左海濱飲酒 有班mk好撚嘈
當正自己屋企咁

咁含唔含

最憎mk

態度正確

屌 我都想去

牛肉加烏冬 要蔥花嗎

你

照燒啲雞柳又試下

平日夜晚既海濱真係好舒服
而家只驚有狗夜媽媽黎做古怪野

呢樣真 驚番屋企都比人逗
天氣好有微風 舒服

知你邊區啦 自己小心

邊區都唔安全
只要你係object

突然好唔慣你咁正經

飲左酒好想含撚
無啦啦有個呀姐好sad咁行過同我講早晨

都係正經啲好
早啲返去啦 好多痴線佬架

俾靚仔拖屍
訓醒口入面有條撚

靚仔全部早瞓 唔係邊有咁靚
而家條街得返阿叔

敢搞我 賓周都打斷佢
鶳

你夠打咩

廢老 讓佢一隻手都仲得

含撚怪咁打得

好悶
一到深夜就好悶

今日冇人

今日啲人好忙咁
唉.....

有

瞓唔著

姨姨

做咩訓唔著呀

個腦靜唔到

咩事呀浮仔?

冇事

神神化化咁

我黑帶

諗緊啲咩呀

所有人都訓著晒

點呀獨巴?

冇，上下水咁

早晨

魚

獨分

獨立

你個名

你好 咸肉

肉

大魚大肉

含撚怪

Testing

畢地早晨

德仔早晨

大加號

今朝起身無乜頹 開心仔

奇仔

俾啲師傅叫咗去食早餐

同班師傅吹下水囉佢地好人咪得

懷念以前返9，食個早餐10點開工。
12點半去買中午，2點開工。
3點幫手買下午茶。4點開工，5點半收工既日子了

lm

屌藍絲，係咁話我地收錢，好好笑

屌

醫護巴

今天我

如果個元朗白衣同黑衫1on1就冇可能輸，十幾個人又連還拳又摺凳，防禦力咁高，根本唔會輸

笑死

早晨的

德b

正

嘻嘻你好好食

點解楚楚你個post會有10個dislike

我們中出了叛徒

早呀

奇

早晨
今日差啲遲到

好多負皮

西利

好多叛徒

好彩冇

好波

好攰呀

夜訓?

瞓得好差，一晚醒幾次

最憎咁 睡眠質素好緊要

最近好焦慮
好多野煩

過分

熊

路

矛人？

哈路

感情?

等緊老師
做說話

好肚痛呀

想同你說話

又喊

無人中意我

我要我要 我要健康

一齊做運動

正呀呢

岩晒我

仲有2小時42分鐘

幫楚B 4:10

謝寶寶！！！！

一想起再累也是要做人
我的思緒便繃緊

楚b
好掛住你

好惡

終於放學

獨立b
我都係！！

唔開心

仲有一小時五十分鐘

加油

做咩

靚女絲打做咩事

肉肉好

好嬲
打電話俾男朋友
之後佢同中同（男）玩緊
俾咗部手機第二個中同（女）聽
之後佢聽返 又掛住同中同傾計
冇理過我 之後我就cut鳩佢線

聽個電話有幾難cls

做乜鳩
唔得閒咪講聲

尊重在哪

仲要一個wts 都冇
我cut 完之後

鑊鑊新鮮

真係好唔小心

好想喊

佢岩岩call 我
我幫人補緊習
就算唔係咁
我都唔會聽

咁佢都打返比你啦

之後佢今晚成晚都唔會主動搵番你
然後你就好唔爭氣咁搵番佢
佢就會話 我有打比你搵番你 係你冇聽架喳 咁我唔知你做咩咪由佢先囉 好煩唔想理住 諗住第二朝訓醒先再搵番你

之前上親都好夜
樓主已訓

佢岩岩有wts 我
唔知係咪mon post 睇到我唔開心

然後點解你講嘢可以咁押韻
你啲文字直入我心
小妹講嘢永遠最真

騎乘好嘢嚟㗎

5:10

態度有點⋯
依家點呀

劇本

龍體抱恙中 同埋要返學呀
嗚 好似好耐無同你講野啦

Bot

媽咪

仔牛奶糖食曬了 少灰

好返就請你

係啊 不過病就早少少訓啦
計幾時都可以傾

依家請 好返曬

講大話 唔請了

有呀
早左一晚咁多
依家做緊咩呀

又唔信

呢幾日趕緊個project
而家終於睇到盡頭

咁叻
我黎緊都好多野交！！！！

少人都傻左
難道你們都只為看我自爆嗎？
仲要負皮我

=］早晨

真 想睇

仲有50分鐘

我未試過

茄茄

仲有咩可以爆 已經爆曬

仲有好多既

堅持堅持

又眼訓了

都話你想我死架啦

請把冰山擗開
無謂再抑鬱心底愛

訓陣先
我都想繼續訓

好撚多野記

岩岩先食左野喳
再訓真係訓食訓食訓架啦
開工緊係要訓

加油加油！！

死左就冇得恰了

我件衫呀⋯
咁繼續囉
日以繼夜 夜以繼日
再日以繼夜 夜以繼日
睇舖訓唔到

但都幾free

有挑戰性先做得耐

跟文件野多

收工再買多件 彌補番心靈
裝睡的人永遠叫不醒啊
又可以四點早訓啦

有無有心人可以接走浮仔

係囉 可以上黎覆下我地咁好既

屌唔要呀買左一個禮拜都無
咁由佢訓啦
唔得了 阿姐老啦
以前都可以醒到返學 依家唔得了

我未學到好多野，當學哂應該都幾忙。

買多件一模一樣 就可以唔記得呢件污糟左啦yeahhhh 好似係
我係睡公主
要較廿個鬧鐘了

慢慢黎啦

仲有29分鐘

冇野做 放工了

返幾點

9囉 但啲師傅返10 carzy

有冇人想娶我

冇既我一陣再問

你想嫁俾我？gay

我

雖然先到先到 但基就麻麻地了

好...就咁話啦

咁應該係問有冇人想嫁俾我，唔通心事巴係絲

但我好窮
可以嗎

心事巴女仔底 鍾意都係男仔底既女仔
雖然會有野唔夾 都鍾意都冇計

完全唔care有冇錢
愛我就可以了

期待畢仔學有所成
養曬我地依班仔女！！

依件還依件買件新都無用了！！！！
乖
你只是豬辣辣才是公主！！！！
較左都醒唔到 點算

Cooperation 我真係好弱
有時唔撚識俾人問到口啞啞

有時間就上黎啦
好掛住你

有冇人陪我

陪緊 想做咩

學緊野係咁架啦
你又唔係百科全書

獨巴 心事巴

大家都等你上黎
依到人有啲多 唔好咁直接

大家都掛住你
直接又何妨

樓豬怕醜？

年代久遠

Miss me? Baby

開心舞

無咩做
純粹陪下我

陪緊!

掛住還掛住
唔準負皮我 巧傷心！！！！

真 怕醜仔黎

你好好

架架是不是有心事

怕醜仔正

畢仔

無咩心事
係想搵人陪下

我點負皮 仲未甩到P

我正到爆 有無人想養
譚仔夠養我啦

假

Twice你最中意邊個

又譚仔
係咪上左癮

又多左一個。。。。
你地係咪有第二個ac!!!!
講!!!!!!

咁我係唔知醜仔

我冇

9個都鐘意

癱仔好食
叫小辣又唔辣
係咪睇我唔起

佢無新意

激死我啦

知你渣

KPOP 太多回憶

最鍾意面紅同埋怕怕醜醜

你上黎自爆下應該正皮多會番

Wow
我幾中意Mina

me

我無辣不歡！！！

又自爆 真係無得再講架啦喎

佢病了,上唔到showcase/live
好掛住佢

Qq

無辣不歡既人係唔會食小辣

7

Real

我知呀 好慘豬
其實好耐無睇Kpop啲野了
連劇都無追
想當年！！！
追鬼怪追到傻左

西環有間嘢叫無辣不歡

慢慢挑戰緊姐食多一排小辣就轉大辣了

Fake

每日都要問你一次
你今日飲左未！！！

Anxiety
我阿媽睇左好多次鬼怪

係勁既就一早轉左啦

利申清湯撚

Fact

米線皇后好好味,又大碗
譚仔我自己煮都好味過佢

岩岩google左
有麻辣串燒 好似好好食！！

壽桃牌蕃茄味米線世界級

可以傾咩㗎？

請我食未

咩都傾得

想深入了解你

養奇仔

你想點

真心秒回喎
發現最近一年都無咩追求異性嘅興趣，最多間唔中同幾個比較有興趣嘅女仔傾下計，係咪已經上咗年紀

點都得

可能你要追求同性

今日轉飲其他嘢

飲遮遮汁

因為未遇到一個真正有感覺嘅人

以前係佢帶起我聽KPOP先既
我自己亂咁搵正正搵左T團D歌聽
慢慢都鍾意聽KPOP,上年先同佢睇完WANNA ONE 演唱會
7月又睇完IZONE 頂佢個制 派帽俾我

隻揪

識貨

派帽都係仆街
佢老未
我帶起你聽黑人音樂

la la la la vie en rose

Lm一齊

我打撚死你啊

我好複雜 要了解我 要好有耐性 數以年計
唔係易事黎

十年都ok
我仲後生

let's go
比杯水我沖走d醬就得

係咪你個funson

靠你心靈照顧佢了
你媽媽識貨！！！
佢中意孔劉定李棟旭
我阿媽成日睇韓版既步步驚心

得呢首歌正
仲話超越TWICE(笑)

而家邊有人咁好心機慢慢了解你

屌清湯撚咁多嗲
出黎隻揪

你係咪拜杜汶澤為師嘅空手道？

盲拳打死老師傅呀

傳奇B 愛你
依家已經聽返中文歌了
佢冇錯既 錯個個係我

好想瘋狂陪Mina
我阿媽一鐘意睇就會睇好多次

依家出新歌都唔敢去聽喇

又歧視

Let it go Let it go
走醬食飯唔係無

我含住清湯噴到你敗走彌敦道呀

依間未食過
搵日可以去試下
你地周不時講邊間邊間好食
我記低左 但一間都未食
煮碗黎試試先

聽TWICE
feel special

你想啦

細路仔唔准多事

你請我食buffet未

重返三歲懷抱

細路仔都叻過你

呢度幾正,又無生意,慢慢坐
$50/碗我煮比你食,餵埋你

首先....要互相追故模式睇番哂d post

又多個靚女絲打

飲左咩呀

你請我食,我咪請你食囉

喵喵醬跟大家道晚安喔

佢個樣真係西西地

唔撚比用水沖屎忽鬼

無人識佢！！

好想好想食pancake呀

偽娘

你恰我先

我都係之後睇POST 先知佢D西女人樣
先唔再聽佢地D歌

點解咁多負皮

嘖！！好mean

茶囉
唔食得辣
食熱少少都流晒鼻水

對上一次食喺明將任食

你識

諗下好啦你
你媽媽好q 想認識
一齊瘋狂睇劇！！！！

其他8個唔西

今日食burger

架架惹事生非先

講真
好多都係傾幾句就88

塵塵做乜今日講野咁押韻

我阿媽好多野講

係啊 多謝提醒

我收左錢上黎搞事

彈開啲啦
求其十小辣都收你皮
噴到你去荒島同排球做朋友

AI新技能

你歧視哂所有唔食辣既人

笑左
最中意啲舖頭比我慢慢坐
同你咁老友都收我錢 有無人性

聽ITZY好過

咁臭串
辣到你變孖潤腸講唔到野

我想去下巴塞,支持加泰

頂你啦真心㗎

反譚反辣黨第一次召集

佢個口好大

而家過左黎覺得以前口輕輕話支持加泰好on9
其實都唔夠了解佢地兩邊歷史同文化

煮你呀